對住黑社會唔好再和理非同埋比佢走

對住呢d人渣 和理非係完全無用
每次都有人企係中間叫人唔好打
獲獲都比人拳拳打頭
制服佢再報警都無撚用 會比人告番轉頭 黑社會就大搖大擺popo護走

對住呢d人渣 和理非係完全無用!

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

對住黑 唔需要講感情

和理非同左膠係唔同
左膠係自私精，為左光環會出賣身邊所有野，e.g何式凝

但無論如何不割蓆不分化

和理非和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

唔好再報警

打撚到佢重傷之後幫佢掛住個牌寫住「黑警死全家」，黑警黎到見到自然再執多佢一劑

岩!
和理非和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武